%%% English
\ifEN
\else
    %%% Portuguese
	\section{Funcionalidades Futuras}
	
    De seguida descreve-se os pontos que poderão ser implementados
    após a primeira parte desta especificação estar funcional:

    \begin{itemize}
        \item Estabelecimento configurado para não ser o cliente a definir a data e hora
            da prestação do serviço, sendo que o mesmo apenas realiza a marcação e indica
            nas observações os dias e horário pretendido. Será algum dos funcionários do
            estabelecimento com essa permissão que colocará a marcação no calendário.
        \item Serviço de notificações de cliente e funcionário de quando um serviço é marcado
            ou alterado
    \end{itemize}

\fi
